我有腸易激,想試下食益生菌,有冇好介紹?

聽講益生菌有d作用, 有冇好介紹?
最好係萬寧之類可以買到

活得易

食開W

森下仁丹

Shin Biofermin S

效果點?

夠唔夠食一個月

少咗腸抽筋，便便冇咁硬
萬寧都買到隻藥

我覺得唔洗日日食

食開呢隻
買益生菌上iherb買
香港買食水好深

唔係益生菌黎喎

都係果d 黎
Wiki
益生菌（Probiotics），源于希腊语“for life”（对生命有益），中文译为“益生菌”或“原生保健性菌种”；而益生菌主要是指乳酸菌和部分酵母菌。

我食果隻藥

我都有腸易激 食開森下仁丹

呢隻好好

Btw食益生菌一定要每日食食足三個月先開始有效 唔好食一陣就算

廣告有賣 掂唔掂？

食3個月後就唔使食？

屌佢老母，香港買益生菌好似貴到睇專科醫生咁

IHERB 仲有個最好賣既牌子, JARROW, 我2個都食過. california gold呢隻有用D, 一食隔陣就想廁所

79蚊60粒

咁睇你啦
不過至少要3個月先養到菌
同埋飲食習慣好重要
飲食習慣唔好食幾多益生菌都冇用

我都係玻璃肚人 仲要由細到大都唔係日日屙屎既
日日食腸胃真係好啲 屙屎又好啲
如果係女仔對陰道都有益
但好似巴打咁講 要日日食 唔好見好就唔食
上herb買都抵 腸胃冇咁易敏感

你係咪就係買呢隻
幾抵喎160 60粒
食到兩個月?

我自己身上有效
未食就每食一餐就半個鐘至一個鐘就肚痾
食咗一個月左右發覺肚痾次數少咗大半
試過食半年停咗一個月無食隔咗無奈又係食完又肚痾 所以決定食返

有啲錢係唔慳得 鬼叫自己基因差